一人一首2019仲聽緊嘅經典廣東抒情ballad歌(新歌唔算)

王菲 - 冷戰 (最精彩的演唱會 live 1994)